（有圖）真愛就係唔介意另一半曾經係ptgf

thanks影低既巴打，手機壞左未？

ptbf

真愛！

左邊more

我不是幾百塊錢的便宜貨！

恭喜你呀娶到呢個雞..西..女人

操你媽的 嚇到吃手手

小李真係好偉大

唉小李真係好失敗

未入黎都知道一定係小李

條女比左咩藥佢食呀真係

到底發生咩事
係咪欣儀未試過成功開單小李先當冇事

做乜鳩肥婆icon又出返嚟

小李捨己為人姐

23年嘅人生...咁就玩完喇...

小李

條女做ptgf賺錢比小李

見到title同user name 已經知邊個

我都係咁諗

想嘔

求懶人包介紹圖片入面既人

有冇絲打中意小李啊 溝左佢啦 好痛心

哇咁肥嘅

小李前世一定係漢奸

開過啦
個個所謂契哥

係咪中左降頭

我警告小李唔好放佢出黎害人

小李前世係唔係殺左欣儀全家 今世先要哽咗條肥婆

點解呢個post會用到肥絲icon?

我都想埋佢單

淨係肥絲同龜頭小嘴開嘅post先有得用

幾百塊錢的便宜貨

肥閪

止痛藥 , 佢上次食剩果 d

小李真識食
唔好放佢出黎害人啦

小李加油

祝願小李同佢白頭到老

(唔好放件隻豬出來)

真愛

好撚樣衰呀

小李好撚似Felix

block

放出黎都害唔到人啦

有冇懶人包

佢隻手摸緊咩...真係摸到腰?????

無腰點摸

肥婆真係好撚惡毒

另一個咪又係咁 根本無人會care

呢個點同呀

講真啲手指咁肥大打J應該幾舒服

肥婆房中術迷惑小李

有咩唔同？

小李上世係咪殺咗成條村嘅人

小李前世做過咩衰野

小李真偉大

全新㗎咩食剩呀
上次食麥提莎咋

小李矮又瘦
應該自小家境清貧搞到營養不良
依家俾佢溝到舊肥豬肉 仲唔卓硬佢咩

其實小李幾似張耀揚

上世係咪希特拉

小李有冇170

我知點解小李唔介意！

因為都無人幫襯過

仲留底

小李前世欠左佢
今世報恩

勁過和合

頒個諾貝爾和平獎俾佢啦

有生之年 竟然比我見到香港有真愛

呢個又係咩事
小李就知 呢個無聽過

一方面覺得小李好撚慘，想佢快啲脫苦海
一方面覺得放豬歸山好不道德

好掙扎

小李係咩黎。有無巴打話我知咩事。。
好似得我一個唔知。。

樓上咪有圖囉

有無巴打講下呢個

放出黎又點 邊個會簡呢條女

咪搞人啦，真愛嚟。

身體平衡99

朋友

雞

肥撚到咁做ptgf

是勇者 不必怕
為正義而戰！ 無懼怕～

有冇方法可以提名小李攞諾貝爾和平獎？

其實小李都好慘 因為小李又無身材又無毒。
廿幾年黎都媾唔到女，到終於搵到件又淫又大食既女過活，所以先硬食呢條肥西。
希望大家放過小李啦

小李睇落都正正常常 分分鐘好樣過唔少連登仔 點解要咁作賤自己啊

I know now, thx

佢係咪救世主/被選中嘅細路

張圖好似係屯市？

點食得落呀屌
件肥婆個樣真係

好偉大

小李：

thanks bro
仲以為得肥絲本人開既先用得

成吉思汗

I know now thx

龜頭巴你自己都講咗原因出嚟啦

其實小李係咩構造，狗屎垃圾都食

推

其實小李個樣都唔差
我真係睇唔透

唔好放條女出黎

!!!!!!!!!!!!!!!!

成日去街真係好恩愛

On9仔

Panadol，你睇下張相幾黃
已經liver failure啦，食油啲都無所謂啦

點解欣怡咁肥都可以影到有腰

一生行善

勇者
犧牲自己去收服隻大魔王

普渡眾生

你終於做反件正評多過負評既事

小李 vs 心理時鐘

小李拜託你唔好放條肥閪出黎

屌最憎呢d死肥閪

小李個樣都正正常常
唔靚仔又未去到肉酸
身形都係正常人
點解....

咁都有人砌

唔駛客氣仲有一張

小李真係得162？？？？？？

條女以死相迫。。。

食pandola 自殺

小李？唔講以為睇緊大陸論壇

屌你老味，小李真係痴撚線

小李到底上世作左咩孽

痴撚線

唔係呀，呢度係小學雞衝出黎柒既論壇，
唔好係咪都屌啦好冇呀
人地真係叫小李呀

小李隻手會唔會好辛苦

小嘴巴再唔出故今晚等比欣怡瘋狂含撚啦

小李嘅故事令我相信愛情

一百歲都唔死

小李夠唔夠手長攬肥腰

個陣唔係應該有接過客架口手 我記得有幅圖係佢坐契哥定乜鬼野架車架 有無人有印象

到底點解小李會接受到

小李可以封為聖人

我又相信愛情了

真愛呀 ！！！

反正都要揀隻做雞既女人，點解唔揀個好d 要揀個肥閪

有啲想嘔

嗚

每日3斤肉

貼Link咪算囉樓上

唔知點解諗起矛盾大對決
不會射的男人同絕對會令人射的口技

這小子的初夜我要定了

仲要影埋張床

唔好放返出黎就得

屌
比條咁既肥西破處

條仔係邊個？個樣幾cute
我可以

條友前世係咪養豬架

都好過放出嚟遺禍人間嘅

養豬人

狗改不了吃屎

呢句真係好震撼

第一次比正評你

哇屌真愛啊

小李都係想屌西姐

食二手閪已經慘
仲要食個唔知幾多手嘅二手肥閪

小李都叫正正常常呀

希望你地長長久久
唔好放佢出黎害人

絲打們
如果小李溝你地
你哋制唔制

但係佢嘴過扑過欣怡

未入嚟已經估到
隔一排又見到有update

不了

小李要拍一年先扑得
條女係出面收錢就可以任人扑

我唔覺得會有女接受到

係愛啊小李

一諗起佢插入淫穴
就諗起一條薯條放入裝滿油既炸爐到炸...

免費先係最貴

小李唔係衰矮嘅話
執執個look都應該會溝到唔少女
洗咩食呢件臭雞肥婆
所以話矮真係原罪黎

為民除害

肥絲叫人死肥婆

真 小李個樣真心唔錯😭可惜弱智

咁都叫唔錯
香港無哂男人了

所有屌過呢件肥閪既男人都賤過狗

邊個黎？

記得啦 又換左仔？之前唔係條排骨仔架咩？

又食味千

個肥西係ptgf?
好心你哋班廢青正正經經叫雞算啦

原來真係有人屌豬肉
仲要係n手豬

世上真係無奇不有

咁小李老母知唔知佢仔條女係雞
家長應該唔會接受

呢個post兩個咁岀名嘅雞
都有咁多弱智問係邊個
就知啲女完全無有怕
連登只係小眾
正常社交
100個可能只有兩三個人知自己係雞

Cls 初夜都放上ig

小李會唔會初夜就俾佢壓死

我屌放過人地la 何必呢

咪再討論呢條廢柴啦，男人之恥黎

上面果條臭雞我真係認唔出，禁返d 舊link 先知佢係咖啡仔果單，屌佢個樣張張相都唔同，但原來係同一個人黎，究竟點做到

我有係個post到
但印象中好似無講過小李老母
知唔知個肥婆係雞

d回憶返曬黎

小李
明知條女做過雞，仲要又肥又醜都仲咁愛佢

左上角第一張相睇完搞到我發惡夢

小嘴巴去睇下viu個新節目《胖伴》
你應該會攞到唔少創作靈感

真係冤豬頭都有盟鼻菩薩

咁叫呢隻PTGF雞個啲應該係咩?

Miss 咗 可唔可以po多次

fat 小李好偉大 係愛啊

小李一定好肥婆啦

原來仲要未屌過

[member]欣儀ptgf 係咁ig 鏟帖 有無有fw小李acc 嘅人幫手及下小李ig fd list 見唔見條賤婦有無開過個新ig 佢成日上網叫春點會唔用ig 呀。無圖睇好L 悶無得笑[member]

散左既話小李實好後悔 俾初夜呢條肥西

哇，屌

條仔係訪問嗰個？

屌，而家小李有幾多襟兄弟？

訪問果個散咗 呢個係新仔

靚女個閪又幾臭都唔會愁冇仔
幾個都係中中上上樣
未計有幾多金鐘連登lv做緊後備

換仔快撚過換衫
臭雞接客扑野當食飯

呢個好笑

屌撚左一聲

俾全港絲打知道佢食過咁柒嘅豬
佢都好難再溝到絲打

有冇人問下佢，知唔知自己比龜頭小嘴追擊啊？

啲女諗起佢點錫隻豬 點屌隻豬..
不了不了

習慣咗就無事

兩件垃圾
襯到絕

今日係屯市大雞大見到欣怡
佢真人真係幾大份 個樣又惡
唔敢影佢相

佢句笑著哭最痛真係精華

真係笑死 睇黎除左祝福on9小李..大家都無野好做

又肥又豬